[震驚美國]慈雲山有醫館表示禁止特朗普去佢度睇症

戇鳩

肚痛！
笑！
Yes
Thank you !

你去？

又係香國成呢條傻閪

中共請特朗普嚟香港都唔會嚟啦

之前美國加關稅佢都話要加收美國客人錢啦

依D先醒吖 做吓樣幾愛國

佢唔用簡體分列國家

條友似真心

香國成條傻仔有前科

你倒貼人哋都唔會嚟睇你喇傻鳩

傻仔

搞大佢然後告佢歧視

可唔可以叫成日扮侵侵個鬼佬去

真心定蝦腸

間醫館實有再世華佗

侵侵應該喊住跪低